申請召集2百萬人遊行，公務員減薪或凍薪

外國好多官同藝人捐幾百萬幾千萬出黎
想問華人有邊啲偽人捐錢
政務官而家都係首長級幾個人捐一個月出黎，雜種又只係捐咗幾萬定十萬蚊出黎
華人真係賤種自撚私dna
最強藍絲武漢肺炎真係殺咗好多黃絲同破壞咗好多家庭，而家真係大部份人包括中產基層都活係水深火熱
好心班公務員帶頭減薪啦

問責官員仆街，要公務員陪葬？
定係樓豬唔知司局長唔係公務員

你叫業主減租好過

只接受公務員減薪50%
慳返嘅既錢可以請返一倍人數公務員
減低失業率

唔係公務員 係全港市民 連譚仔呀姐都要減 你係咪會好開心

有咩問題？

咁多公務員負評
真正賤種dna
入政府就係收納稅人嘅錢

點解變做全港市民要減？

問責官員仆街，要公務員陪葬？
定係你根本唔知司局長唔係公務員

原來連登咁多公務員，收納稅人嘅錢，又唔肯帶頭減幾個月幫下香港
講好咗嘅攬炒呢？

咁既時勢仲遊行？

唔想減薪都起碼凍薪啦，唔撚係唔知99年，03年，06年，09年試過凍薪？02，04，05減薪？傻撚咗？

賤種香港支那dna

因為經濟唔好

試過好多次全體公務員減薪啦

攬炒同減薪幫香港係同一件事?

今個月又要加人工了

係囉，公務員點「帶頭」呀，全部低職位，最高級話事嘅都唔係公務員樓主膠少陣

支持高官帶頭減薪

你自己減人工就要其他人一齊減

減一半嘅話，低級公務員仲少過做m記，邊會有人入職呀

高官帶咗頭啦
而家係公務員未
成班好似唔知全體公務員減過薪咁
按薪級百份比減

唔洗諗申請 啲狗第一個唔批比你

睇負皮就知幾多公務員同狗
狗幫政府打工，收納稅人錢
公務員幫政府打工，收納稅人錢
公務員都好幫香港
減幾個月有咩問題

同反美是工作，留美是生活一樣
攬炒只係口號
搞三罷有幾多公務員有跟？
你地點搞香港都得
因為佢哋唔會畀人炒但係你要佢哋無人工加
甚至乎要減人工佢哋睬你都傻啦

公務員衰過黑警！

政府帶頭wfh 冇私人公司會跟
但政府帶頭減人工 私人公司減幅一定多過政府

咁咪去做m 記囉
你估佢地會出去做m 記咩
公務員幾低人工佢地都唔會走
因為返工都係食玩訓
舊入職仲有長糧

btw你估m 記仲請人咩而家

樓主智慧夠唔夠80？
如果聽日公務員減薪30%，私人工起碼借勢減50%啦
唇亡齒寒呀小朋友，我望都望政府工加10%，咁私人市場先可以寄望唔減咁多

支持pt 34以上+D級公墓園全體減人工

分化po出沒 注意

樓主睇黎係啲做低級工眼紅公務員人工高的傻仔
事實係公務員減薪的話，私人公司各行各業都一定會減，無一倖免。

Btw 首長級全部都係問責官員 唔屬於公務員
佢地年薪平均4百幾萬
減一半都唔過分，仲慳到好多錢

佢識得講歷史... 明顯唔係小朋友

分化po出沒 注意

樓主最後見到唔減薪會唔會激到爆血管
定係會去考公務員

高人工食玩訓咁好你唔去做?

講咁多，幾多百萬人出黎又點。
重點問題係柒婆同黑警。
人地做咩，唔駛你教

醫護都比樓主攬炒死左

唔好再on9
公務員加減薪同私人工無直接關係

樓主好可能係弱能人士
如果講到呢個世界有啲咁荀的野都唔去做
一係勁有風骨再世屈原，一係弱智

你又知我無做？

咩叫共渡時艱
同埋連衛兵講，狗收得咁高人工就預咗比人話係狗冇分別

做唔到？

即係你就係自己口中收高人工食玩訓的廢人？
咁你仲唔帶頭減薪？

叫公務員減薪有咩用？

不如叫超市減價

問過班狗未

邊個想同你共渡時艱
由得你死啦我

係囉 好現實問題
公務員減薪 物價會平左？超市餐廳會減價？
其他人會多左錢？
咪又係政府慳慳埋埋再比晒黑警同埋用黎打壓香港人

樓主咁急切幫政府慳錢，莫非係政府打手

全民取消MPF拎番D錢好撚過啦

重點
沙士個陣公墓猿減3%
出邊減左30%

人地只接受公務員減薪50%
第一次見人話要減自己一半人工
攞一半人工捐左去咪得囉, 講得出又做唔做得到呢

所以我咪支持帶頭減50%囉
你on9?
知唔知自己up 緊乜

你閱讀理解拎f?
我話公務員全體減50%
你就叫我一個捐50%
而家你又知我無捐?

萬惡之源係地產霸權，大業主唔搞你搞公務員？死風向撚

繼續兜啦
好似就黎兜唔到

減黎有冇撚野用啫
用下個死人腦啦

同意

你又知我無做
你又知我無捐

唔好傻啦，你做老細聽到公務員減薪30%，你會：
A 加人工俾員工
B 減人工
冇關係？
私人老闆只係一班每日都想唔出糧俾人既垃圾

林奠見你地搞遊行要求減薪
佢轉個頭即刻加薪架啦
洗你教佢做野

申請囉，到時自己柒
搞到civil war，反對公務員減薪 仲多過你 就唔好意思😂😅🤣😁😆

出面已經減左啦
你唔好on9唔

應該係要d 首長級公務員減, 佢地15/6萬至30幾萬月薪。減佢地影響唔到佢地生活。
減全體公墓員會影響經濟同私人市場既人工, 會真係攬炒。

另外, 果d好愛國既藝人(倫伯, 好撚叻, 真知慧, 成蟲etc) 應該帶頭捐款喇, 一講到利益就縮到唔見影。

利申: 不是公墓員

俾人炒左無工開係到發脾氣

連登好多公務員

支持將抗爭細蚊仔化
幾時遊行叫誠哥捐身家？

[引用] 香港特首人工每日高達$14274

應該係申請 公務員加薪遊行
等睇下有幾多人會支持
沉默的大多數

無資產階級大哂?

智撚障 自己做公務員食玩訓
就當全部公務員都係咁樣
老屈都比啲證據
不過你係咪公務員心照啦

[突發] 連AO 都聯署埋 we connect!

你明以前民革咩事啦

岩岩訓醒 邊個帶左頭?

拉

自己做緊私人工年年花紅bonus果時
公務員有無要求私人機構cut花紅bonus呀

玩分化玩到咁低級